[孖寶兄弟電路三號] 三月二十二日田草十場打比賽日討論區I

打比日搵告仔賀一賀佢

死全家呀潘明輝

快

何澤堯

田泰安內檔

好想有人搞9呂健威

君達星今年最冷今次

又靠鞍歌正數
好撚正氣隻馬

寶高蛇我了

何妖跑到咁

冇波賭點追

潘明輝癲撚到拎安歌出面 最後追番上黎差一個馬頭

正皮比標題馬

屌你老母田雞 中武漢肺炎啦
殺左我2 6 正q

何妖幾時仆街死
打吡祝你跑第四

我乜呀 屌

谷草已經容不下君達星

好彩鞍歌頂到

喂潘明輝你三檔跑緊乜撚野呀究竟

冇波追數點撚樣賭 賭8場收0蚊

鄉村瑰寶騎師=冇品

150望空返嚟追剩鞍歌一個馬位 真係吐血

佢好撚惡架

食屎狗跑最尾再掟出去大外擋痴撚線

骨髓輸到收疆

屌你老母

次次都係告狗

鄉村瑰寶返鄉下啦吊

君達 丁仔幾好野
個閘留一留
出賽又留到
上場都留一留

永同歡欣報數區

-$2500

屌你老母 君達星上場唔退錢

唔關隻馬事
騎果個心術不正

-2嗰位潘狗受害者報到

真係好惡

真 今場又冇買w

何澤堯真係玩野

鞍歌幫我反cup

同隻快馬 咁搶 死撚硬

永同歡欣隻馬擺明有啦

明知可能唔夠搶突登練

岩蛇重創

一樣。。。臨尾仲要買左好吉利pq。。。

正解 損人不利己 馬場惡霸

出閘果度唔係咁我信有得贏君達星

同路

算了 火車狗來的 今日有錢落袋

你睇隻實力 快撚到
愈高班愈快
所以教一教係岩

起碼包Q啦屌
我一撚大棍追數 變左輸DOUBLE
PQ都無

輝今年手馬 好多狀態keep得好

泥水100%入Q
火車100%冇P

星期日識買未 仲要教？

好癲！
手馬襟fit襟搏 又唔多傷病馬

諗多左 君達星打兩鞭就停手

旗袍 晉神 永同歡欣
撞撚左邪一晚買左三次呢條含家產

鞍歌 代表作啦屌

我條4重就係咁輸鳩左
已經單式馬膽君達星行頭

Cashed

晉神就算啦

有冇可能過田草

比個第三我都好啦

得啦我唔輸都輸鳩哂洗唔洗賠番條命比你?

大摩蛋陣

懂了

又燈我隻電路三號

告仔我老4

鞍歌都贏你 算啦 好嗎

利申 買左同路P

唔派po嚟托咩

屌你老母臭閪啲事後撚屌平時見都冇撚見過上來cashed
cashed你老母臭閪啊食屎狗比車撞啦

龍舟掛鼓
香港金盃第3

要過 為田草準備

星期日 打吡 我出場

Mark番筆記 潘大熱記得買利

永同歡欣真係吐血死

好撚躁啊見到D事後狗
全部BLOCK撚哂

部能添

馬po準備失控

全季重心，時時有餘！

人地要做威水咪比人做下囉

00000000

黑警死全家之餘事後撚都要死全家

上香討做啦
黎連登做威水把撚咩

君達星可能要加7/8分
加6分都仲可以跑多次谷草

Gchi

我命都賠撚埋出來

啱

全年重心禾道駒又中

賭完馬仔就拎返啲錢出黎無波賭

早撚D訓聽日睇排位算撚數
星期日轟落自己度爬返起身

必蛇=淒涼佬鋼鐵FAN屎

跟

永同歡欣邊有可能冇p

【有片】馬場芝花 你掛住佢嗎？

以前成日喺馬場出現做主持同拉頭馬嘅藝人何傲芝，呢半年都唔係好見到佢，但到今晚谷草賽事，終於見到佢現身喇！第五場「開心好友」贏馬，同董吳玲玲囝囝董必政拍緊拖嘅芝芝，都有嚟拉頭馬，係囉...唔好一拍拖就唔見人，入番多啲馬場喇芝芝，呢度好多朋友你都識，佢哋掛住你呀~

咪撚燈啦

講得好
賽前po嘅大家交流下參考下一定歡迎
賽後收錢擺上嚟都係想話俾大家知你叻姐
我唔信大家未輸過呀 輸又唔見po上嚟
成日見啲四重彩差少少差一隻或者俾人隊爆但用冷嘢做膽個啲po上嚟 個啲反而我先尊敬

你睇睇你個名

我捉到鞍哥
但死左隻永同歡欣實力飛駒

尾場條Q咁都有13倍

君達星win同永同歡欣p 揀左後者

金鎗好難會輸

華人騎馬有咩冇可能

隻實力都無搶太多 臨轉彎都無令君達星燒太多

今日大家黎水 幾高興

共同分享:

睇書要靜完全失控

我揀左前者做單棍
但qpq用左永同歡欣擔

金槍60抽個4-8檔就掂

鞍哥俾我我唔信
但真係俾你地中到 犀利
因為我個度佢個分係添地"浪"上去
永同歡欣聽你地係咁屌火車 今晚睇多次佢點跑先

呢隻先勁

留名

X力之城睇黎真係彎左

時間唔快

真

所以方蛇嬲到賠番條命比人都唔係冇原因

咪提啦
初出買左佢勁中
點知

好在

係 黎水大船 仲要係尋日你地已經開始吹奏
咁先開心 令人振奮
有P

大摩出黎既馬 唔係比賀 告 唔使睇

方蛇走得太前

真人真事

唔夠人威水嘛

下次寫定上黎 咁我諗呀Raymond都認得架啦

贏埋更好

下次潘狗熱食

我用左田泰安做膽
拖哂頭3名

方駿暉再顯功架

靜靜地中咪幾好，唔明事後撚咩心態

大摩副倉 味賀囉

你好似孖寶第2關係佢
有安慰獎啦都

希望幸福笑容13檔，金鎗六十14檔

書蛇你咩環境

咁鍾意元朗之星擺頭

same

呢隻個閘咁撚靚 浪費到

尾場二四選中Q威水

方蛇勁中1Q2PQ

屌 我以為我隻眼矇

中左第一口孖寶上左岸就輕鬆賭到收工正數

喂 方駿暉
尾場條Q得百零蚊 無乜肉食喎

120個同20倍

第4、8場一隻行頭
其他幾場fill哂佢
咁就100幾萬六寶獎

毒到好得人驚

金槍14檔益左佢
反正都係留到最後

0.18 我成日計定如果隻馬跑第二收幾多

認住0.18 黎水榮幫你0.18

有時就係⋯唔夠時間

欣賞

星期日騎王黎水

唯一輸就係博佢無2000氣

黎個超快步速 跟都跟到氣咳

咁會爆到仆街

方蛇tip中環保動力友好日子2200Q，奇真40000三重彩tip中個陣你哋又唔笑佢？

潘狗今季d大賽都冇乜檔運

而家無命同佢場場賭 一定要搵一兩口大注其他細玩就算

金槍六十要俾喇喎 白衫嗰隻呀

Respect

睇岩兩三隻 但隻隻黎水

騎落去麻麻地咋喎

超快步速咪益左綠洲

忠心勇士

睇下肯唔肯做9呂架啫

慢步速鬥爆邊夠佢跑

咪又係第四

唔好咁硬頸啦，聽下人講野，學下英文啦蔡明紹

呂蛇人緣好架

第4都冇啦打比

被查詢有關「金鎗六十」於轉直路彎時及直路上的騎法時，何澤堯表示，他於跑過六百米處時跟隨「駿龍駒」，而「時時有餘」及「必妙星」均居於他的正外側競跑。他說，過了五百米處後，「必妙星」因「時時有餘」移至「超級綠洲」的外側而被「時時有餘」帶出更外疊，他於此階段開始向外移出以跟隨「超級綠洲」。他續說，然而他注意到「時時有餘」在「超級綠洲」外側後方競跑，而「必妙星」則居於「時時有餘」的外側，他未能在不干擾「時時有餘」的情況下移至「超級綠洲」外側。他說，坐騎於此階段迅速上前至「超級綠洲」的內側，但他樂見此情況，皆因這令他居於「勝得精彩」之後競跑，而他認為該駒將能帶領坐騎上前。他說，跑過四百米處時，坐騎上前深入「超級綠洲」的後蹄內側，在「勝得精彩」之後嚴重受困而未能望空，當時「勝得精彩」在「超級綠洲」與「駿龍駒」之間競跑。他又說，「駿龍駒」於跑過三百米處時向外斜跑，導致「勝得精彩」在其外側緊迫競跑，他覺得「駿龍駒」的內側或會出現空位，遂於趨近二百五十米處時將坐騎移至「駿龍駒」的內側以圖望空。他說，當他注意到「將耀」在他的內側競跑時，他立即修正坐騎以免對該駒造成干擾，這導致坐騎持續在「勝得精彩」之後嚴重受困而未能望空。他說，跑過一百五十米處時，他開始將坐騎移至「超級綠洲」的後蹄外側，當時有內閃傾向的坐騎靠近該駒的後蹄處於窘境至一百米處，而坐騎於此階段得以推進至「超級綠洲」與「必妙星」之間的窄位。他說，坐騎在望空後於末段以勁勢衝刺。考慮了騎師何澤堯的證供及觀看過賽事影片後，小組認為何澤堯就他於轉直路彎時及直路上策騎「金鎗六十」的方法的解釋獲得支持，因而並未採取進一步行動。

潘頓揀得正你睇過未啊？

pin

寧願信幸福系打team做步速

天下為攻

用薛恩就仆街啦

又輸到頭暈

練馬師霍利時被罰款三千元，事緣「中華主將」在亮相及巡行時沒有佩戴公佈的配備之一亮相頭罩。

霍清為呢隻狗餅唔見三叉野

又話華人冠軍

佢追寶尾真係唔理性

反正隻掌聲都係輸硬 打team好過啦

而家背後個意義仲大過佳狗個年

全華人班底三冠

吉儀姐

出閘都小兒麻痺

薛唔識隊際

榮冠大道燒其利斷金

唔慢閘當佢贏

過足數比佢就識

細膽哥而家淆到淨係敢搵潘去馬

放頭贏到再講啦

隻馬由1000跑到上2200m, 請尊重

條仆街一夠數又玩野架喇

開閘哎喲幸福笑容慢閘

爛泥

有啲寒寒地 係賭到頭暈定天氣真係凍

25度呀

chinese virus

幸福笑容 騎落去無架喎

不安

仆街 六寶唔見我中

唔反泥水佬了

我想搵返基哥send sms比佢話唔好鬧咁多梁家俊個段

開左冷氣？

抵死

哎呀潘狗無啦啦心術不正自己跳咗落嚟自己揹住號碼布跑呀

黎水堂堂G1冠軍日日比你地屌到反皮

疫情令騎師短缺？波健士：我嚟啱時候！

波健士憑「好甜橙」贏得在港首場頭馬，佢話相當開心，今次係佢第二次嚟香港騎馬，比起上次短短五日嘅客串期，無論精神上定係生理上都好咗。香港曾經有唔少巴西騎師搵食，就好似莫雷拉，同埋短期客串常客蘇兆輝，佢哋都有教路，而且大家好熟絡，希望快啲融入香港。

對於「好甜橙」，佢話好開心贏馬，希望頭馬陸續有來。另外，佢覺得嚟香港好啱時候，因為打吡有「超級綠洲」，佢會盡力策騎。

覓腸究竟係邊間報館打手

愛駒鞍歌

大公文匯

唔記得邊條了

又幾有心機改

廣陵王？

睇返加州再豫點贏就知上面段嘢無可能出現

老實講金槍比個中外檔佢重好，驚佢緊張得制塞車

白粉

屌那星
WP9 2020一開GAME秘書就問結唔結婚

On9

買左牙拉wp

點解大家都係俊
方蛇咁憎柒俊

今日基層Pq
泥水 狄狄 開飯

喜勝勁狗

又睇晨操

唔跑打比跑85 分上限

興旺 牙貓 寶高蛇 拿蛇 睇蛇 金仔 牙必

不要灰心 核心馬迷會戰勝歸來！

相信馬會！ 唔驚！

我點會係果個冇頭髮啊叔

入面冇我

你贏到上岸

佢馬主，高高在上的

你咪左一

牙必 興唔興奮

下隻必神

陽光必

有background music響起

會唔會大熱

他來自江湖

點啊梁生 係咪炮仗梁牙？

清新動力落班

多奢侈的夢~~~~

莫雷拉係波士老襟
盛大光輝唔柒推

聽日繼續去牙活坐 反思下自己點解冇買到泥水

俾徐雨石起孖，但點知隻苦瓜咁廢

跟左方狗沉船

喂...講下隻同進丫...

你又話佢近績唔好... 唉贏到甩晒

有冇人可以派🤦🏻‍♂️下

我都買咗，3個一齊針

下個po加番金槍六十落標題啦

有啲野係睇唔到架喇...

可否重來一次

睇書巴今日點

？

你係真唔知定想我重提傷心事

我錯囉 咁點呀

金鎗六十唔燈啦

燈大船

鼓浪順風咪突然間好番囉配合泥水騎一隻

諗住跟形勢賭谷草 又俾佢撚返轉頭 慣哂

見你失控，想知程度

賭波馬贏錢個日係咪全馬po都輸錢

而家賭馬好難

雷狗真係好cam 連續兩個賽馬日都閪

燈隻實輸馬里奧嘅有咩用

黎水

啊方生而家啲馬好難玩啊

講真 條基層PQ 得$150
係咪好多核心馬迷買左。。。。

興旺啊興旺

之前先有人J場場入P

所以 講左好多次
千祈唔錢孤注一擲

啲卡士都唔同呀, 隻同進同緊咩馬跑呀,有時候唔使點睇近績㗎...

帖木兒都有

修島楓又係寶高蛇轟落去

一個頂全馬po

原來條pq都有16倍夠我飲好多杯熱奶茶了

買10蚊就可以飲20杯

同進應該係全日驚喜

唔算啦

突然之間好番

上次買左
今次再轉配備又得

有D馬係估唔到架啦

隔離隔離...兩個隔完之後 W都湧埋嚟！

安仔去完杜拜要作隔離，今日要入特別騎師室與世隔絕，但其實除咗田泰安外，呢日波健士都有設立個人騎師室，因為佢喺巴西嚟香港都未夠14日呀！不過唔緊要噃，兩個雖然好似被人隔開，但兩個都有馬贏，完全冇影響陣上心情同表現，可能唔使同其他騎師寒暄打交道，仲多咗時間去諗點跑好一場馬添！而嚟緊星期日沙田日賽，佢兩個都會繼續分開，馬會亦會採用客串騎師室作臨時騎師休息室。而田泰安亦一直有按照政府政策做多幾次新冠肺炎測試。

有冇杜蛇嘅消息

被查詢時，田泰安表示，「勝利在手」如預期般取得前列位置並領放。他說，坐騎在領放下較以往由他策騎時略為傾向搶口，直路上受催策，但未能如預期般交出反應。獸醫於賽後立即檢查「勝利在手」，並無發現任何明顯異常之處。

星期日有會展達人。。。

獸醫於賽後立即檢查「精進百樂」，發現該駒左邊鼻孔有血。內窺鏡檢查證實「精進百樂」流鼻血。

標題唔講金鎗六十邊有錢贏

被查詢有關他策騎「盛大光輝」所採取的策略時，波健士表示，賽前預期「雷公鑿」及「鴻圖巨星」將取得領先，他獲指示嘗試取得領先馬匹之後的位置，因為坐騎曾於二○一九年十二月二十六日以此騎法勝出同場同程的賽事。他說，雖然他於趨近首個彎位時有機會與「雷公鑿」一同切入內疊，但他選擇收慢坐騎以遵循策騎指示，然而他未能取得遮擋，令坐騎須走第三疊。他說，過了千二米處後，賽事步速中等，他確實可選擇讓坐騎繞過「鴻圖巨星」上前取得領先，但他尤其記得獲發的指示中，提及坐騎居於領放馬之後競跑最符合牠的利益。練馬師何良確認，他曾要求波健士讓「盛大光輝」居於領放馬之後競跑，因為他覺得在該駒負頂磅的情況下，這樣做比嘗試取得領先更有利。

賽後，何澤堯表示，「聰明導彈」於早段走勢欠佳，對面直路早段被馬群略為拋離。他說，他須頗為大力催策坐騎以追回失地，但坐騎起初對催策毫無反應，未能跟上馬群。他說，他於直路上將坐騎移出外疊，並全力催策，其後坐騎衝刺僅屬一般，表現令人失望。獸醫於賽後立即檢查「聰明導彈」，並無發現任何明顯異常之處。
「君達星」及「禾道駒」均須抽取樣本檢驗。

田泰安承認違反董事局指示第22(3)條規定，事緣他於直路上對「奇妙星」肩部不適當用鞭。儘管田泰安最近因違反此規定而被罰停賽，但小組考慮到田泰安在今次事件中僅兩度對坐騎用鞭，遂決定適當處罰為判罰田泰安罰款二萬五千元。

我一個賽日賭20蚊，2萬5夠賭幾多日

問親都係騎練打龍通 問黎把撚

圈到最後一百米隻右手仲圈緊

好撚難食

金槍六十應該冇乜對手

好撚正喎

冇波踢馬又跑完 最後試跑都未有
連登仔仲推緊馬post

未食過 但唔想試

田雞真係好撚on9
先唔講佢跑親中疊定後上都掉撚到握手位衝
陣上跌鞭跌到應該破記錄
一急起上黎打前腳都係成日犯架啦

【入戲肉喇】雷神今晚食白果 潘頓追到只差2W！
19/3/2020

雷神今晚失靈，一W都袋唔到，反觀氣勢如虹嘅潘頓，今晚憑一頭一尾的「蒜頭爺爺」同「君達星」添兩場進帳兼做埋騎師王，不經不覺已經連勝八日了，潘頓頭馬數字現時升到85W，只差雷神兩場頭馬咋！

計呢排走勢，潘頓較強勢係事實，坐騎質量似乎亦優於雷神，後者今季冇「班霸」蔡約翰馬房供應沿沿不絕頭馬，呢刻要靠其他倉口同潘頓周旋，開始吃力了，睇情況真係有可能畀潘頓追過，但有時畀人過頭未必係壞事，因為要發生嘅若果真係發生咗，雷神可能仲冇咁大壓力添，甩唔開對手，寧願互有領前好過呀！嚟緊季尾各位真係拎定凳仔，睇雷神潘頓呢場埋身戰了。

入場要填申報健康表

鑑於近日境外傳入的新冠肺炎個案不斷上升，馬會由昨晚谷中夜賽開始，要求所有入場人士（包括馬主和傳媒）填寫健康申報表，如馬主及其家庭成員在過去十四天曾外遊將不能入場。至於明早舉行的打吡排位抽籤儀式，所有出席人士亦須填寫申報表，另據悉有打吡參賽馬的馬主因最近從外地回港，因此周日將無法入場替愛駒打氣。

潘頓重視「青心星」「普仁」

周三晨課向來冷清，昨朝甚少騎師到場操馬，潘頓既出現之餘，並為兩匹參戰馬，包括「青心星」和「普仁」主課，亦是唯一替周日戰馬出跳外籍騎師，當然搶盡鋒頭。值得一提，上述兩駒都是潘頓第一次策騎，前駒更是首度上陣，動態吸引，屆時必要加倍重視。

「喜佳龍」「至叻仔」有料到

周日偉廄出馬不少，且不乏勇馬，正如上仗殺入前列的「喜佳龍」和「至叻仔」，周日一戰能否再進一步，順利坐正就暫時未知，但昨朝安排出跳，見到蘇偉賢好緊張，課前已到機坪主持大局，操後再到該處接馬，詳細聽取鞍上人匯報，擺明車馬全力搏殺。

「善傳萬里」大有進展

今次賽事在周日舉行，大多馬匹留待今朝才試跑，故昨朝只得十七匹馬參戰馬出跳，主要來自丁、文、容及偉廄。

「勝得精彩」戴眼罩由助手跳兩段，輕輕鬆鬆已跳出快時間，果然是高班貨，雙目有神充滿朝氣，走勢爽勁力隻充沛，比起之前更弗更銳利。

「天氣先生」戴頭罩由助手跳兩段，小小年紀毛色已白到透光，短身馬好粗壯，但出腳力度普通，走勢欠爽，進步不多。

「喜悅天空」戴頭罩由黃皓楠拍「贏多多」跳兩段，試來有點牽強，出腳既亂又唔夠力，馬身更有少少瘦，好感欠奉。

「佳運來」戴頭罩由黃皓楠跳兩段，慣性有汗濕，按住順走力度未減，馬身收得壯，老當益壯仍具好感。

「好友無敵」黎海榮跳兩段，晨操之星一貫搶走，甚至有捉不住之勢，火氣依然旺盛，外觀亦靚得很。

「善傳萬里」蔡明紹跳兩段，步幅開揚饒具朝氣，主動性增強，呈現活躍感，試閘表現好，大有進展。

「箭神寶」戴頭罩由助手跳一段，勁度始終唔夠，半推半就完成，而且重身，火氣平平。

「燦若明霞」助手跳兩段，健康搞番好，不過力水一般，出腳笨拙，狀態未得。

「普仁」潘頓跳兩段，好乖巧聽教聽話，步輕爽有彈力，細馬身壯結實，極具好感。

「時尚傳奇」戴頭罩由楊明綸跳一段，一再豎尾分心表現，馬身亦肥多少，進度平淡。

「鑽飛龍」戴頭罩由楊明綸跳一段，口勁仍重，捉實下頭側側，力度平常，慢熱欠進。

刺身幾好食

富衛保險冠軍賽馬日 - 報名馬匹名單

雖然今年好可能因為武漢肺炎冇馬黎到
不過我覺得勝出光釆夾硬都要黎,先唔講實力,日本真係冇中山2000既年長馬G1,得沙田

馬場真係好黑暗

唔係架
你睇入錯行條含家產
話賣你就賣你

必蛇係咪大快活食緊燸米雞等排位表出

連埋拿蛇 興旺陳一齊等緊

又成班晨運

必蛇 太極高手黎

冷門冇咁早出喎，一隻糯米雞食到晏晝？

一路屌尋晚啲馬一路等冷門出

又霸足一日 真廢老兼廢馬

無限添水坐到12點無問題
坐到2點半報名表都得

坐足八個鐘，廢老

馬post成班廢老 好撚恐怖

加埋成幾千歲

一屋老友記

帛金做撚到手軟

必蛇

@拿蛇 箭意 薛恩

All in

緻寶駒蔡頭
大把賠率

喜勝勁駒仲要擺阿般上去

福逸 12檔

分多兩蚊

全民佳知真係黎水榮

贏打吡

寶成即刻轉人

泥水榮隻寶成操左咁多課輸一場就換人
真係笑撚死人

所以咪比番隻皆豬佢贏打比補數

笨輝咁多隻阿般既

贏冠軍嘛

無錯

睇佢昨日騎隻鼓浪就知玩完
睇下人地撚叔一野飛出大外檔
佢條友以為雷神左穿右插
位都搵唔到最後200先望空
人地都走甩晒

試過一片刺身
講唔上好食
燒個隻都係
馬肉好瘦 有肉香而無乜油香
應該唔會再食

唔好提

泥水不如交番個牌啦，搏命既馬都會跑低兩三個名次

又睇中黎水

睇黎韋達都係選擇傾向同莫雷拉合作多過同潘頓合作

隻寶成智勝應該17元
上場塞車最後50先望空

潘頓都唔搵韋達
D PPG 係得隻超能力
隻威風同旺財俾田雞教到隻口壞Q晒

唔會啦
仲有隻怡昌

學你話齋 義犬報恩

應該係你食咗啲低級馬肉
食過一次好正

幾時抽檔

新力必果渣退役馬邊好食
食就食馬王

爛黎騎得好啲點會俾人搶到馬

馬王應該靭過擦膠

奪寶

競賽馬打咁多針藥邊會俾人食

阿蔡啲馬應該食少少都毒得死你

希斯掂到都死啦

新力必跑得咁少，又後生
應該幾好食😋

福逸似輸

波蛇有咩心水

有隻100%

波蛇又贏

派未
你尋晚勁中

仲話無錢去日本
贏埋贏埋夠去日本住過世

連賭本都冇

波SIR講呢D

好快輸返

買SHIT 恩就輸死

你都迷

有隻贏硬收息馬唔買買係咩玩法

你唔俾料我點知邊隻

寶高SIR 太易贏錢無感覺
買中隻冷P 開心過中6合彩頭獎

寶成我頓

攞哂兩隻走光馬

gun all in

爛黎好撚正wo

寶成智勝 大潘

爛黎換潘狗仲正
一定去馬

兩隻

痴線 星期日我頓諗住幾win

佢仲好啦 熱極有限 今次個檔算好了

指定第2
同寶成串Q

郭能 無心睡眠x睡眠攻略
你瞓定唔瞓呀 出聲呀

講定先，四歲三冠金鎗六十

無3w+唔收貨

一日反級雷拉

1130抽檔

金鎗一 我求你了

感覺到笨輝第二波攻勢開始嚟
跑咗半季佢出馬一直唔算多
依家佢出返多啲馬
又用多咗潘
希望佢做返屆冠練

1檔唔係好事嚟喎

互惠互利啫
爭做冠軍騎練

咁咪好

美麗友盈??

一檔啦，守個黃金包箱，直路走先

啲美麗多到唔知邊隻打邊隻
對友盈完全冇印象

義犬報恩係呢舖喇

打毗日未試過win$

走二疊生位好過啦

呢組弱 想買少少P

勝腎啦呢場

比個外檔時時有餘唔該

上年輸到仆街

排1檔都唔夠跑
昨日贏完同進唔駛還

是

1檔留番比金鎗

三冠係 千六 千八 二 千 ？

次次都逃wor，仲要次次都唔慢

火車潘 我屌你老母

想跳

G持

怨念好深
不過我撐

到底牙貓買左幾大....
琴日都牙貓日啦，
蒜頭爺爺 放眼量

火車到底騎乜鳩

貓蛇 一棍左 同進

50K 賺一球

福逸用牙般贏幾多個馬位

佢一定 蒜頭爺爺 放眼量

原來仲有同進

3X1 P 200K

我聰明導彈追數俾蘇兆輝逢馬過馬殺咗，企咗係度

高佬3連

一出灣火車潘明明有機會拎ON哥個位都比埋人

我將琴晚三分二嬴既錢推咗落永同歡欣身上

想問，尋晚最尾係咪冇壓地

12檔

無

開始了

Thx

我隻電腦三號可以走到幾遠

馬係勁 但好少3連

有無買何妖

雷狗贏1.3賭撚

年年豐收gel左30%
係睇個人

舒服到

今次堆對手好似仲水過上次

幸福笑容 14檔唔該

尋晚冇

連利福將玩撚完未

抽啦抽啦

布文全日撚狗剩係去隻添滿意

啲位分得幾開下

啲紅衫女機正

我嚟

幾錢q

仁能到

得潘狗係度？

正數就好了

琴日買左精進百樂
好撚舒服

老應在嗎？

落番1200米
上次1400 唔計數啦

廣陵王六檔都塞車
金槍是但啦

第一隻就必妙星

舒服到流埋鼻血

活力金剛

算啦流鼻血

2檔

先劃一隻

2檔呢隻有得諗

Mario

mario 13

燒山成家都冇抽檔運

蕭家

孖寶兄弟13檔

神駒系

牛油田12

未跑先輸一大半

勇猛12檔

神狗系12檔都Ok

外檔

金鎗六十

G60好檔

金槍9檔好跑到

金鎗9檔

一般

9檔

金槍9檔，好好形勢

二疊生位

好跑到癲喎

摩摩頭

請珍惜大摩

睇住黎食

做乜唔見西女人

玖寶7檔

佢好少入場

何妖贏打吡了

JUNO 14

六爺塊面好燶

駿龍狗14檔

好檔

幸福笑容終於唔使最外檔了

juno14檔

打吡開馬房Q 近10年試過幾多次？
19/3/2020

大摩近十年試過兩次喺打吡大賽包Q。

周日上演四歲功名、一生一次嘅香港打吡大賽，亦係4歲馬經典賽事系列壓軸戰，焦點當然落喺呂健威馬房嘅「金鎗六十」身上。不過，威哥除咗有呢匹全場評分最高嘅參戰馬，同場亦有廐侶「幸福笑容」交由潘頓執韁 ，難怪唔少人覺得威哥今屆唔止有機會首奪打吡，甚至有機會喺呢場賽事包辦馬房Q。

講真，要贏打吡已經唔容易，如果想喺呢場賽事包辦頭、二名，絕對係難上加難。不過，睇返近十屆香港打吡大賽，如果試過兩次開出馬房Q，兩次主角都係大摩。2016年嘅香港打吡大賽，蔡廐「首飾太陽」當時贏咗頭兩屆賽事，可惜去到打吡失準，最終由一對摩廐馬「明月千里」、「凱旋生輝」喺直路單打獨鬥，順利開出摩廐Q。而喺2014年，嗰屆嘅4歲馬經典賽事系列由一對摩廐馬「威爾頓」、「步步友」玩晒，佢哋亦成功喺打吡包辦冠、亞軍。

咁華人練馬師又有無試過喺打吡包Q？答案係有嘅，1990年嘅香港打吡大賽，伍碧權訓練嘅「有料到」與廐侶「及時而出」構成馬房Q。今年就係2020年，睇吓呂健威能否一樣做得到！

何妖 gellllllll

整個一檔比佢

時時有餘3檔........
乜撚野閪手

全程外遊

時時3檔

仲好跑

今次仲要靚檔 好吸引

獎門人

咩檔都輸架啦

一檔咪跟前守好位坐黃金包廂位囉

超級on9 4檔

全程外疊攝都唔洗攝
舒服

我睇 勇猛個晨課做得好好

死廢老唔戴罩

怕入面跟得好辛苦

求7勝打吡名留青史 大摩谷行李嘉欣愛駒
19/3/2020

大摩今屆只餘下「玖寶」一駒參與打吡。

六勝香港打吡大賽嘅大摩，係史上贏得最多此賽嘅練馬師，而佢練埋今季就退休，換言之周日舉行嘅香港打吡大賽，亦係佢最後一次競逐呢項殊榮，食粥食飯睇今舖。

大摩原本有「安采」及「玖寶」雙龍出海，可惜前駒因心律不正退賽，並由「玖寶」擔大旗，練者自然要出盡法寶，全力將呢匹李嘉欣名下法國四歲馬催谷。

今朝六點鐘，大摩向馬會Book定場，安排「玖寶」在草地跑道公眾席路段試跑，並由外籍騎馬人Romain出試，與廐侶「扎西德勒」拍跳兩段，結果「玖寶」輕鬆彈贏，勇態撩人，練者睇完操就拿拿臨趕去閘口接馬兼追問鞍上人，見「老味」都笑晒口，滿意之情溢於言表吧！

幸福掌聲11檔

1檔仲未出，拿蛇驚唔驚

勝出光采8

佢內檔會好難搞

勝得精彩8檔

超級on9

走得唔順

精彩 8檔

四歲三冠金鎗六十

將燿10檔

呢隻晨課 勁到

好似得返內檔

幸福笑容 塞車呀

差1.6檔？

精神威 5檔

精神閪5

屌你老母笑容內檔 金鎗GEL頭檔

潘狗

笑容真係1檔

潘頓閪手1檔，幸福笑容

屌真係1

潘狗好型
真係一檔

拿蛇又毒馬

成日話笑容係要啲撻既馬 整個內檔比佢 點撻

幸福笑容 1檔 屌你有排計喎

留到最後

係咪all in得金鎗

得登慢閘縮到最尾然後走生位

學雄心威龍專登慢閘拖落尾 見800米牌就捽

一檔真係只可以跟前D
甚至黃金包箱位 轉彎就撞出去走
無理由仲留到最後

潘嬲撚到即刻落台

留得後過金鎗既話死撚梗
邊追到人地

隻馬跟到前再講啦 咁慢腳

潘狗一檔照殺

上場出閘其實都快，1檔可以跟前啲啦

焗住一開閘就Break

驚閪咩
守4 5位坐box seat囉

人地金鎗轉彎走先 笑容直路仲塞緊

我鎗走先

岩啊
信我頓啦
轟落去

上場都已經試左600米開始捽，捽完捽罷都係頂唔住金鎗

皇天心諗：十四檔舒舒服服走三疊 最緊要唔好撞到我

反而諗緊如果笑容真係留後，必妙星就同上場一樣形勢，實牙實齒2000贏過幾隻邊線馬

對上一位華將贏打吡 全部90後都未出世！
19/3/2020

「你知幾時」1986年於鄭仲謀胯下贏出香港打吡大賽。

「你知幾時」贏打吡片段：

任何嘢都有利有弊，視乎觀點與角度。受到新冠肺炎疫情影響，香港亦收緊入境政策，令到今屆香港打吡大賽，唔會見到有海外高手客串。雖然冇得睇來自世界各地嘅猛將獻技，卻同時為一眾本地薑製造機會，所以今屆打吡破天荒共有何澤堯、梁家俊、蔡明紹、潘明輝、楊明綸及黎海榮6位華將參與，華將一哥何澤堯更夥拍擂台躉「金鎗六十」問鼎冠軍，絕對有機會創造歷史。

要數對上一位贏香港打吡大賽嘅華人騎師，原來已經係1986年嘅鄭仲謀，佢當年憑簡炳墀訓練嘅「你知幾時」勝出呢項賽事，擊敗方祿麟訓練嘅「的確勁」，另一位華將劉同安執韁嘅「皇牌之王」則取得季軍。睇返1986年嗰屆打吡，其實亦有唔少華將參與，包括依家擔任鄭俊偉馬房副練嘅何敬森、同埋已經退休嘅前副練徐貴良。

究竟何澤堯能否繼鄭仲謀後，相隔34年成為另一位可以舉起打吡獎盃嘅華人騎師，今個禮拜日就會有答案。

舒服狗騎年年豐收記得比D爭扎
太撚舒服我追唔切

沿途三疊逗住，舒服 !

上次1檔113慳哂贏.....

必妙星 幸福笑容 金槍
呢三隻鬥

當然 4 5 6檔會更好路
但係1檔有欄點都好過10檔外啦
最多咪考潘狗走位 但係完全唔擔心

星期日轟條我頓 4X5 WIN算了

2檔擺前你慌走得快咩
直路輕磅走甩你得個追字啦

尾場仲要兩條巨額開冷果條 冷w行頭
輸哂

真
抽1檔唔好 唔通抽14檔先好咩

係幾擔心追唔切

你個十二檔都幾爽

打吡好睇唔好賭

上場笑容快閘焗拉後姐
之前陳膠西跟前一樣識贏
一檔我頓快閘唔要欄 二疊跟前第三位一攻而破

諗起都爽 兩分鐘又收策騎費 好彩少少有獎金名次

拿蛇GEL撚到行

戰利品果屆最好賭

拿蛇有咩感想

除咗熱個兩隻，大家覺得邊個檔位係幫到隻馬

琴日隻熱血
竟然用力

我寧願全程3疊好過留得太後

直仔

嗰屆我都中q
搭直震撼

必妙星

出閘竟然識俾兩步

如果金鎗轉咁多路程都七連勝真係勁到唔知講咩好

勝得精彩夾硬拉上黎2000 , 打撚硬柴

必妙星啦
兜外面既話蝕唔起
博偷雞都係要跟返上次慳盡咁博內欄

金槍都係

隔三年出真馬王

紅黑直間衫又13檔呀?

2008

11年開始計

情感注時時有餘，見個3檔真係打個突
仲要預部能柒既唔識走出去

潘狗去馬1檔同14檔分別不大

1檔 最啱佢發揮

金鎗個跑法仲要咁殺食，夾啱時勢隨時做埋超級馬王

上年必蛇都3檔

真係唔怕 潘狗係去馬既一定出到嚟

贏埋冠軍一里賽趙低夏威夷就夠咩証明

驚馬慢

穩了

潘狗佢放頭你都吹佢唔帳
極速王放頭 忠心勇士縮後

贏埋夏威夷真係有今生無來世，無撚敵

你燈撚死告仔

今季跑咁多會唔會打柴

贏夏威夷輸傳承
傳承三連馬王光榮退役

縮程賺級數

金槍三場四歲都靚檔

其實2檔個隻實跟前，俾佢過自己縮後攞出去已經有二疊

天時地利人和

一個月一場差唔多啦

喜勝勁狗有無三倍

必蛇係上年嘅咩？點解我覺得好似過咗好耐

造王

4歲呢兩場都無咩用力

普通馬嚟講係嘅
你場場硬嘢隻馬又唔係大件頭我有啲懷疑

一季九win破埋紀錄

最多咪變佳狗

4歲呢兩場騎幾步就過,應該用力唔多

贏得打比都一定跑埋冠軍賽日

嗰陣佳龍駒馬主死要跑場g2
如果休息返個幾月應該好好多

跑完冠軍一哩賽 再跑場獅子山 最後跑埋精英盃
10 win都得

金鎗六十 打吡係你牙何澤堯

Short咗？

講下姐 洗唔洗賠埋條命比你呀

你話用力唔多啫
背後催谷隻馬有冇後遺症邊個知
唔否定隻馬勁
但跑完打吡我覺得休息吓好啲囉

快閘你想三疊都得

快閘就拉返住等泥水上黎啦

都係部能

金槍會跟住勝得跑，勝得用拉應該跟5 6位

形勢唔計放頭嘅，應該必妙守box seat，超級綠州拍住2疊，
勇猛，mario，juno 應該外父咁外
之後勝得拍住幸福笑容跟5 6位
勝得用拉應該600米就發力走直路壓埋入面
幸福笑容直路應該要等，金槍會跟住勝得直路300上

金槍應該無得輸，Q超級綠州+勝得
幸福笑容估計3 3 4 4

名都報埋
感覺一定唔會縮
我都覺休息仲好啦 留返下季用

請記住佳狗的教訓

呂蛇難得有好馬

有軍威振

潘頓幫幸福笑容抽1檔 但係……

今屆香港打吡大賽將於禮拜日喺沙田馬場舉行，今日馬會亦喺馬匹亮相圈舉行排位抽籤儀式，但受到新冠肺炎疫情影響，所有出席人士都要打口罩，坐位亦比以往分隔都更開。

不過，要數打吡焦點，當然係已經贏咗兩關嘅「金鎗六十」，馬主陳家樑幫愛駒抽到9檔起步，正正係前屆冠軍「平海福星」嘅贏馬檔位，陳生亦對愛駒充滿信心。至於廐侶「幸福笑容」，就由鞍上人潘頓做代表抽檔，當時只係得番1、6兩個選擇，結果潘頓抽到1檔。不過，大家咪以為1檔係好位，原來自2000年打吡改跑田草2000米後，從未有1檔馬贏過香港打吡大賽。

另外，上季贏打吡嘅羅富全，今季則有三駒參戰，全哥自己上台幫「駿龍駒」抽14檔，反而曾志偉幫自己有份嘅「超級綠洲」抽到4檔，心情非常開心。

佳狗 係拉
佢跑4歲前 抖左好耐
打吡內閃 應該整傷左
主席 用盡力

曾經擁有雄心威龍

佳狗真係好忠心 搏到最後一滴血

佳狗係馬主仆街

幸運如意撚咗咁耐先有1個g1,希望金鎗唔駛

夏威夷同金槍有排鬥

打吡列後備一 好爸爸同主馬有Plan B

「哈囉爹哋」(內)今朝與廐侶「無限商機」拍跳。

四歲功名，一生一次，一代名駒「好爸爸」贏過咁多大賽，硬係贏唔到香港打吡大賽，當年進度未到位下只得第八名，馬主袁仕傑亦從未贏過，今屆打吡本來有機會拎指環，可惜新竉「哈囉爹哋」列後備一。不過練馬師丁冠豪不甘被動，亦替此駒報爭同日第六場三班田草2000米(正選)，卜定由薛恩執韁，假如補唔出，都可以行Plan B，只要贏到馬，相信馬主一樣收貨。

今朝丁師傅安排「哈囉爹哋」由薛恩主持試跑，與廐侶「無限商機」在大圈拍跳800米，練者在烽火台食胡位舉鏡吼實，並且親自打錶計時，課後隨即奔往機坪接馬，一鏡到尾，睇得出丁師傅好恨幫「爹哋」贏番場，畢竟此駒外地挾二級賽懷卡托堅尼(草地2000米)冠軍之名，當時有份參戰今屆香港打吡大賽嘅「時時有餘」，亦在同場跑第三，難怪練者抱咁大期望。

頭先路過超市望到 唔知點解有啲火滾

隻精準快車睇落冇乜料到咋喎
潘狗唔揀喜佳龍

飛曬兩隻

主席好辛苦

莫浪求用割撚補中就好笑

垃圾馬味提

垃圾騎師

一向架啦

贏緊咩馬 佳狗真係好撚勁

睇返放眼量 潘明知贏唔到都收
如果拉打盡

蹄下敗將不足道

美麗大師

全盛期美麗大師都要輸俾佢

明月千里 詠彩繽紛 cls

打比行過堆G1馬

巴基之狗三敗佳龍駒，點跑都輸

賭潘p有陣好谷氣
贏唔到佢一定唔會搏盡入p

傳承未又係埋唔到身

買win 味好

個屆四歲有今生冇來世
計埋冇跑既馬克 夾埋拎左差唔多20個G1

佳狗太勁

盛勢囉
佢去盡點會無p

誠仔有拼百圖唔要走去騎日本三歲泥王

減夠分想落班食既點會想要p

P賭shit因 牙國

拼百圖 勁好多

比番1.4 喂狗咩

屌佢老母 嗰場重傷

佳狗係度馬克同巴基應該發唔到圍

放軟手腳搏唔減分都唔駛加分

比返我又唔驅呀

試過太多次買潘wp 死哂
結果買潘轉左買w唔補p 發現有得贏下

咁琴日放眼量都ok既
$17.5

新力必妙星

天氣先生半場place抵玩

呂健威：滿意兩駒檔位 直路靠追鬥質素
19/3/2020

呂健威係今屆香港打吡大賽嶵主角。

四歲功名，人生一次，對於一匹參戰馬，香港打吡大賽固然係一生一次嘅榮譽，對練馬師又何嘗唔係呢。目前喺練馬師榜排第二，從未贏個呢項賽事嘅呂健威，今屆卻有「金鎗六十」同埋「幸福笑容」兩匹爭勝分子，心情都咪話唔緊張，依家呢兩隻馬分別抽9及1檔，威哥又滿唔滿意呢？

「咁1檔點都好過14檔，潘頓都覺得『幸福笑容』抽1檔應該有好大幫助，因為呢隻馬本身前速唔快，但抽1檔應該唔使留太後，可以沿途慳位，入直路先至再追。至於『金鎗六十』抽9檔亦冇咩問題，依家呢隻馬已經可以喺陣上放鬆留力，留到末段才加速發力。」威哥說。

至於講到「金鎗六十」及「幸福笑容」嘅機會，呂健威都覺得去到呢個階段，兩隻馬今次真係要喺直路鬥衝鬥質素，肯定有一番龍爭虎鬥，而佢會安排此兩駒喺聽日最後試跑，將狀態推至頂點。

咪攪
仆街用熱水唔係湯來

呂蛇真人上連登

Shit恩做唔做到呢個Challenge

3月25 狗餅雲集跑馬地

屌 食左午餐，一陣仲落唔落去tea 好....
但我買左一pack 馬仔 定買杯奶茶算

食左餐晏 都88蚊

一日三餐都係活仔真係cls

88蚊夠飲好多杯奶茶

講錯
當蛇係一日四餐都係

食完味快活囉

快活一番

加州系三班都已經有6隻 仲癲過美麗系

馬仔配幻茶 識嘆到

你係咪我嚟 頭先我餐晏都係88蚊喎

Rich撚到

佢地鍾意整啲白白淨既PP過黎
咪全部插三班

我賭1年馬先賭88蚊

吹大啲

明欣賞呢鋪啱數

原來有7隻 未計加州得迅

Up都up唔晒佢地啲名

日本野

88蚊夠我食一個禮拜

方蛇食馬仔.jpg

跑1400點都好過1200啦講真

寶蛇好富貴....
叫我地一眾基層活仔 情何以堪

下話

屌唔係啦， 通常一日一餐 (早餐/ 午餐)

係有時冇野做，牙必/ 興旺叫 9up，咁咪去活仔飲奶茶，冇理由鳩坐嘛

我都係

隔住個mon都聞到你地廢老個種臭

馬po成班贏到退晒休

老人除

薛恩隻閪手點會做到 力都發唔柒到 仲要做啲細微動作

必蛇係大快活準備報名表F5未

嗰啲藥油除加冇洗衫陣up味再加汗味

牙必 成日甩底
上次又話黎Join，到左又話食左野，攞杯水就坐

至於「幸福笑容」今仗更加抽得黃金一檔，要知道沙田2000米賽事出閘不久便要轉彎，昔日「加州萬里」兩度捧香港盃均排一檔起步，只要直路潘頓取位暢順，絕對有力一撼廐侶。

蘋果係咪唔知打吡跑2000以來一檔未贏過

真，日日都食好西，仲成日食牙活Tea

班廢老三日沖一次涼cls

番住工睇到個心好痛

All廢老攞生果金賭

隻腳有事體諒呀必蛇

最後召集
請大家一棍金鎗六十
上場發完燒6成水準都輕鬆彈甩 今場
我近四次都叫人按左層樓轟 都好似冇人跟
賭馬邊會輸

打吡好似無乜冷味 4號打後蝕分到

我決定飛佢

大賽潘狗你要信

4號打後跑入前3最少都加10分

飛嘅意思係Q唔預

想睇下年60同你鬥

仲未出報名表 點搞

方仔蛋陣

壽臣又跑啦

最後一百！！全民佳知唧離左半個馬位！到唔到呀！

隻狗死左都幫隻馬報名出賽
婆良真係用心良苦

hkjc有冇考慮過拆多組5班1650

屌

今年打比係你呀 黎水榮 為華人爭光

狗會:鼓勵燉馬 不了

下星期三同方仔燒撚咗黃紙 共存亡
呢個陣點輸呀

贏多多

AMAZING STAR 君達星 B019 100 +6

肥SO 係咪ON 9
有保護權仲打皇牌
其餘幾場D馬做後備

蛋到

馬場大佬又贏唔洗換人

未諗到點輸

琴日騎牙方既馬 出盡奶力

屌你老母環吹又谷草

金槍六十-勇猛神驅-幸福笑容-時時有餘

今次會熱到咩地步

方蛋陣又撚狗
點夠佢玩 同進隔七日再出 七倍變十六倍

合夥贛勁

@烽煙四喜

如真如假

4-6倍開跑

佢就係要呢啲

肥鬼出咁撚柒多馬得兩隻正選全部R

馬無 我都有買

個W都水泥Gel咗半 結果收得p

仲要用呀撚博殺
一場冇交收呢場去馬
抵佢啦

其實有馬賭未 等咗好耐

估唔到波健士可以贏打俾比
希望

合夥on9

佢拎保護權啫

今次我打死唔買

講個笑話你聽
方仔蛋陣

馬後炮咁講
同進呢組好水 牌面係得隻勝利在手

承讓 我今次第一次買

告狗強陣好笑啲定方仔蛋陣好笑啲

黑夜之神歸位

見到隻勝利在手15蚊w
諗起莫雷拉加州雷電又係15蚊w

4班田草1000 等緊

配合合夥精神出擊
然了

何妖就祝你好運

買過兩次，田草1400同上場

老仆街日行一善

唔好再講上場啦

叻廠蛋陣

打和 super

你呢句睇文字都好笑
佢有強過咩 與龍共舞都走撚埋

自己落綠格啡格又中
琴日熱血鬥士 佢fat啦

狂舞派獨忌電玩時代

上場輸際遇
今場抽好檔 試試佢先

上季好撚多叻廠蛋陣

之前曳恩嗰隻佢輸幾多？

打到啡格差啲連P都冇

其實佢個嘴做乜撚野

孤獨的馬評家

佢徐子珊

告狗琴日又食一隻十倍左右

告狗蛋陣冷食 好撚勁

俾舊馬仔辣親個咀

拿蛇做打比節目係咪聽日先有得睇

我有出比大家好舒服

香港馬...

牙豐啲馬惡撚到 仲要隻隻好檔

陳蛇放頭一向快

打吡利大熱 近廿年贏11次
19/3/2020

「佳龍駒」喺對上一匹贏打吡嘅大熱門。

唔知大家記唔記得，香港打吡大賽曾經試過跑出驚世大冷門，1999年嘅打吡冠軍就係99倍巨冷「聖利」。不過，自從2000年起打吡改跑田草2000米後，好似「聖利」呢類超級大冷門，就無再出現喇。

睇返近廿屆打吡盟主，原來大熱門合共贏11次，勝出率逾五成，對上一匹贏打吡嘅大熱門就係17年嘅「佳龍駒」，而最熱嘅冠軍就係09年「閒話一句」，只得1.4倍，同時亦有「威爾頓」、「事事為王」同埋「爆冷」呢啲不足兩倍嘅馬掄元。

至於近廿年賠率最冷嘅打吡冠軍？就係07年嘅「活力金剛」，呢匹蘇廐馬當年以11倍半冷身分擊敗大熱門「俊歡騰」奪標。所以如果想喺打吡場合博冷，似乎唔係一個合適選擇。

打吡抽籤取消大合照 司儀宋熙年全程戴罩
19/3/2020

香港打吡大賽排位抽籤儀式司儀宋熙年全程打口罩。

因應新冠病毒疫情關係，今年寶馬香港打吡大賽排位抽籤儀式作出一系列防疫措施，除咗場內嘅坐位之間安排較寬敞，參賽馬馬主上台後先指出自己心儀嘅模型車檔位，然後由戴上手套嘅禮儀小姐代為揭盅，避免親密接觸，兩位司儀包括宋熙年都要全程戴上口罩，全場亦設有多張小高櫈，上面擺上酒精搓手液及消毒紙巾，方便在場人士使用。

以往攝影記者可在台前拍照，今次則安排更多嘅攝影台在後排給佢哋使用，而儀式進行中，攝記只可留在攝影台，並取消大合照安排，難怪練馬師大摩幫「玖寶」抽完籤亦冇留低做訪問，索性即刻離場返馬房睇馬好過。

賭完一日都未夠又想賭

冇5班4班都照殺

點睇打吡？應總話今屆三強鼎足
19/3/2020

馬會CEO應家柏認為今屆打吡係三駒之爭。

寶馬香港打吡大賽排位抽簽儀式今早舉行，馬會行政總裁應家柏亦有到場，眼見幾匹重心馬抽到理想檔位，佢認同今屆賽事形勢明朗化，應該是「金鎗六十」、「幸福笑容」、「勝得精彩」三雄鼎足之局。

應總指出，9檔絕對難不到「金鎗六十」，雖然能否應付2000米係未知數，但牠已一再證明本身是一匹相當內歛嘅馬，甚至莫雅也曾表示牠是世界一流好馬，既然擁有非一般級數，當然是今場爭霸之選。相對來說，廐侶「幸福笑容」以近仗走勢，扳上2000米會有更大威力，兼有潘頓及1檔，的確是集有利條件於身，單是兩匹呂廐馬內鬨局面，已經相當激烈。

至於蔡廐「勝得精彩」，預期亦會有好表現，排8檔在取位上也是很理想。至於今場黑馬應輪到「勇猛神駒」, 肯定會有足夠氣量應負2000米，12檔不是大問題，本身亦在進步中。如果可以改寫戰果，數此駒機會最大。

睇書 有冇tg

馬會CEO車迷上身 郭能小方搵車「時」？
19/3/2020

寶馬冠名贊助香港打吡大賽8年。

香港打吡大賽連續由寶馬冠名贊助8年，每逢排位抽籤儀式都會有寶馬房車泊喺台下，供嘉賓拍攝留念之餘，亦可以入車內試下質感，今年有兩部喺現場，參戰馬「時時有餘」練馬師方嘉柏同騎師郭能在車外左裝右裝，除咗佢哋有興趣之外，「孖寶兄弟」及「將耀」練馬師告東尼、「勝得精彩」馬主梁承達醫生及夫人，亦對兩部寶馬房車甚感興趣。

不過論投入程度，冇人比得上馬會CEO應家柏，當完成寶馬打吡大賽排位抽籤儀式，老應立即車迷上身，在寶馬汽車(香港)有限公司香港及澳門董事總經理梁健燊先生陪同下睇車，檢視完後尾箱，跟住入去乘客位試坐，然後又去司機位試揸呔盤，仲對住鏡頭畀Like，好似想開走咁款，其實老應不妨考慮吓抽籤做馬主，假如贏到呢場大賽，勝出馬主賽後可以坐上其中一部寶馬房車，在草地上繞場一週嘛！

佢得 ig

我當真係痴撚線
一定賭最低班嗰場

當蛇係咪要頭三場就同馬會分勝負？

我有書蛇電話

法國狗會開始吹奏何妖

下周三谷戰 郭富城遇上周巧兒？
19/3/2020

「舞士精神」對上一次出賽，郭富城同太太方媛都有入場。

近期跑馬地賽事戲碼相當平淡，好似下個禮拜三谷戰，只係得三場三班賽事，其餘都係四、五班組別，的確冇乜睇頭。

不過，睇返馬會啱啱公布嘅下周三報名表，三班谷草1200米(第二組)嘅報名馬就有啲「星」味。事關抖咗三個幾月，由天王郭富城擁有嘅「舞士精神」終於再上陣喇，呢匹4歲PPG近兩次跑三班同程均順利勝出，今次抖夠兼賽前曾由莫雷拉試谷閘率先衝線，擺明要爭三連捷。

另外，之前確診新冠肺炎，現已出院嘅女馬主周巧兒，佢飼養嘅17歲松鼠狗也曾一度確診，卻於剛周一離世，而佢愛駒「富萬家」下周三谷戰與「舞士精神」列喺同一組兼齊齊做正選，有機會同場較量。

羊錢一定想日日賭

@牙貓

我立即諗起馬場佐舒服 - 皇天

豬錢都會

琴日頭兩場已西， 見爺爺回飛，做左腳...隻蛋第4...
琴日都輸啊，但靠獎金大王WP PQ追番唔少，搏我肥過關

我想搏田雞，試準左好耐，終於加程
不過一加就加400

咪係，牙貓一嬴果排，晚晚pro club 就係度屌點解一星期得兩日馬賭

獎金大王都已經跑得好好
後面泥水錯咁多都追過

記得幸運如意贏g1嗰場
皇天跑澳斯卡 佢位都唔頂住 直路舒舒服服咁騎
牙拉一野撞佢出去 心諗 屌你老母拎舒服仔個位真係易

牙烽句野 笑撚到我癲

肥鬼 不了
我都覺得增太多

Pro未

兩隻嘢都唔同班

呢場不要說了

泥水果隻長線應該強d

我都係呢兩隻選一，獎金大王田草級數
有q就好

買左牙拉....
隻鄉下佬 一步都冇係咩事

仲要守靚位 應該健康問題

睡眠攻略仲沉睡中

可以賴內欄個地唔好，睇下復課點，如果復課正常真係唔知，勇闖者又係追到 退埋

勇闖者追咗兩場都棄驚
追到包頭

獎金大王 鼓浪孖寶射君達星,屌喇媽一隻頂我兩隻

好想睇大賽

華將3重彩呀

想知耀滿瓶搵左邊個騎

老母華好似係

Jump撚緊

睇佢上年跑金之霸就仆街啦
放頭

中華主將終於收皮

興旺陳 傷心死

好似冇人帶頭變左佢放

會唔會運番日本去見佢老豆大和主將一面

廢人黎

我估皇天都勁過佢

做狗餅啦

佢老豆唔認佢啦

寶成智勝w

大快活晚餐有乜好推介

覓腸跟左十場八場

認真，一定係鐵板

馬匹易廄
以下馬匹經已轉換馬房:-
馬名 Horse Name 烙號 由 轉至 易廄日期
餘皇 I'M THE CONQUIST B155 韋達 蘇保羅 19/03/2020
飛天劍 FLYING SWORD C463 徐雨石 告東尼 19/03/2020

馬匹退役 / 取消登記
以下馬匹已告退役:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
中華主將 SUNNY MAJOR B298 霍利時 19/03/2020
旅遊智者 TRAVEL SUCCESSOR V121 蘇偉賢 19/03/2020

晚餐唔食鐵板不如唔好食牙活？

飛天劍話晒同君達星串Q

60有冇找

好多餐都唔跟嘢飲

54定56

所以扒餐真係好抵食

agger，大快活晚餐只食扒餐

各國臨尾香系列:
香港

日本

美國

英國

飛天劍要跟進了

告仔

飛天劍都肯收

福逸定年年豐收

原來中華主將成五球港紙買返黎

開po一日未夠又就快1001

Welcome back中神通

莫雷拉冇得跑都肯幫我試閘
不反雷了

辣殺馬

黃金巨匠凱旋門算唔算？

原來志在四方淪落到要搵shit恩騎

韋達一定唔會俾馬割能騎
咁仲有邊個可以用

啲師兄好爛賭

Why

今年打比華將個個有得玩

你叫毒男情何以堪

感覺上呢系馬有D能力既話，點解欄主圓會唔收

丁仔ppg

閪多過like

泥水

黎水都有份 牙楠慘慘豬

滴滴仔

泥水一級賽騎師

難得連閪綸都有份參與打比

收到風告仔諗住俾佢騎mario
爛黎推咗揀全民皆g

陳蛇幾時先有得參與打吡

星期日又黎爛泥

黎海榮，打比冠軍係你啦
全民皆知贏呀

d賽事名幾有feel

事事為王讓賽 戰利品讓賽 閒話一句讓賽 佳龍駒讓賽

呢幾日見得最撚多既字眼就係泥水同舒服
仆街

仲有爛黎

潘頓做攝石人 搶到不敗好馬！

馬匹勝出後，有時會見到翌仗改配見習騎師執韁，作用是以減磅抵銷評分加幅。不過，高伯新近6次安排新勝馬改配潘頓，總共錄得2冠2季佳績。周日高廐再派兩戰全勝，不敗之師「福逸」上陣，此駒兩戰全勝盡顯高質素，練者當然想助此匹佳駟扳上高峰，既然巴度客串期滿已離港，改用潘頓無可厚非，信決心可捧場。

第7場三班1200米，「福逸」在港兩出兩勝，初出已展現驚人後勁，末段締速22秒22，視再出補中之「平海掌星」如無物。翌仗升上三班，即使「福逸」排在13檔起步，跑法被動要在直路飛出外疊追趕，條件不利下依然一衝即趕過對手，盡顯超班馬本色，反映評分仍有大把上升空間。

由於贏馬功臣巴度約滿離港，「福逸」今次帥權落在潘頓手中，埋門騎者親自試閘，沿途紋風未動，狀態更進一步。雖然高伯新與潘頓合作不算緊密，但二人季內合作亦有進帳，高廐「問鼎高峰」今季落四班首戰搏失後，潘頓即取得帥權並助馬匹重敲勝鼓，當然亦得到練者信賴，潘頓既然得到「福逸」此匹質新好馬帥權，必拚盡無疑。

雖然高伯新季內未曾將新勝馬交予潘頓策騎，但查往季數據，騎者卻不時替高廐新勝馬交出成績，近6次共取2冠2季，上名率66.6%，當中頭馬包括「勁快步」及「文藝學家」，而「贏科超影」及「快利」則取得季軍。以潘頓無寶不落的好眼光，加上「福逸」的完整備戰工夫，此駒今勻要三連勝應無難度。

冇明月千里雄心威龍

丁廐千二王 評100分做埋馬房一哥

剛戰加分最多嘅馬係「熱血鬥士」，不過都只係加7分，至於「君達星」雖然只加6分但就係焦點所在，皆因呢匹今季四勝谷草千二馬最新評100分，亦係丁廐現役唯一一匹評分三位數嘅馬。

加6分嘅馬仲有「好甜橙」、「開心好友」、「精算齊同」、「同進」及「友享友賞」，「蒜頭爺爺」就加5分。

剛戰各匹頭馬加分及最新評分:

熱血鬥士+7 74

君達星+6 100

好甜橙+6 69

開心好友+6 58

精算齊同+6 66

同進+6 76

友享友賞+6 50

蒜頭爺爺+5 43

你想見葉楚肥三個字？

爛黎

個陣有邊個估到好甜橙可以上到差唔多70分

你囉

【放心買喇】告東尼全倉最好鬥志 就係呢隻！

告東尼訓練的「電路三號」，自從上季尾6月重返1400米開始，跨季近6戰俱跑此程，總共取得4冠1亞1季，尤其今季表現更進一步，復出首戰跑得亞軍後，直落3戰全勝，以1400米為出擊目標即愈跑愈火，五歲大熟大勇馬今勻向二班挑戰，有望延續勝勢。

第10場二班1400米，東廐「電路三號」上仗於三班同程取得連捷，雖然只是險勝「喜佳龍」頸位，但「電路三號」相比負磅較重，而且「喜佳龍」本身贏過三班1400米，兼且早一戰亦追得第二名，近況甚勇，「電路三號」直路能以更強勁走勢先過終點，反映現時大熟大勇，戰力十足。

能夠連續3戰於1400米勝出，「電路三號」在此程當然有過人能耐，蹄下敗將中，除了上仗的「喜佳龍」，前仗所贏的「傳奇」再出亦成功補中，引伸賽績當然出色。至於大前仗輸給「電路三號」的「高大威猛」及「爆騷」，表現更加誇張，因為輸完給「電路三號」後，兩駒再出竟同樣取得連勝，而且途程都是在田草1400米，完全證明「電路三號」在此程演出有多厲害，今次上二班負磅唔重，東廐五歲勇馬有力再添勝仗。

南莊之歌泥地千二贏淫姐

呢隻主要係睇到佢個變化

廣陵王 打落去 麻麻地 炸喎....

都係劣

B1

寶蛇好撚迷B1

萬事欣都贏偏偏

又成千

B1 B2

南莊之歌

同場加映我老死隻箭意
今次我會試試

掛住巴度

超能量

個人

[孖寶兄弟電路三號] 三月二十二日田草十場打比賽日討論區II

垃圾必

肥鬼D4班馬多過
報名可以連4班賽都出唔到

必蛇用左對腳同前途來跑打比第3

隻閪手發唔到力

都話講笑